小弟想聖誕整啲甜品派俾手足

但有個大難題
我個廚房整唔到幾百人既量

有冇手足/黃店肯借個大廚房俾我地幾個鐘？
出面租個廚屋成千幾蚊真係負擔唔到

去隔離po虫巴度幫手？

幾百太小慳返啲錢買六合彩好過